(山竹)大家有咩想同澳門人講

Rip

GOOD LUCK

自求多褔

祝你好運

扮撚家身後事

食多件萄撻

定*

完

My Name

不用怕，你們還有党！

醒下啦唔該

祝大家平安

王天擊殺

可以游下水 真係令人羨慕

上次受災主要係天文大潮+風暴潮
風力反而相對無咁重要
所以今次應該無咁誇

派錢的時侯諗下點解打風會水浸 停電...

hk is ready to receive macau refugees

RIP

自求多福

我真係恭喜你呀

好想山竹好似爆旋陀螺咁撞落澳豬到

幾時陸沉